港女睇演唱會壞習慣

話說岩岩睇Ronald 係附近有一對情侶係到拍片，咁大家都知紅館班食蕉隻眼好利，勸左三次，食蕉叫佢一係收手機一係離開會場，個港女就發癲啦，話我send wtsapp唔係拍野（佢呢刻係wtsapp咁），但咁係因為人地岩岩唱完一首囉 ），之後又同保安嘈又話投訴又盛，食蕉好野係encore楊千嬅出黎個位企捉係個港女前面成首歌，最後港女encore都未完西面走左

另外今日見到港女演唱會壞習慣
1. 遲到
2. 用部機睇演唱會
3. 自製廁所位
4. 唔岩聽就係隔離睇fb,wtsapp
5. 人地未唱完就話要趕車離場（點知我聽完走你咪又係同我同車 ）

岩岩睇睇下後面實Q 勁大聲咁喝：唔準錄影呀小姐
聽聽下歌突然嚇親

今晚好似零舍多人拍

港女又好 大陸閪又好
女人最撚鍾意拍片影相行先
屌你老母我比錢入黎係聽睇個live
唔係睇你個自拍神棍錄影啊仆街

睇ig都見到唔少人影相